交加街38號 = 蝗世宅

完，入過校台追 post 得交加街條懵撚

屌 呢個垃圾黎

仲以為仆街38號笠左水
去左校園台？

４０幾歐野仲去校園台做乜鳩

係，黎搞我常駐個台

喂 黃匪世柒 夠鐘食藥啦

邊個

你俾人屌五毛喎好似

搬石頭張六常，PR 網軍專門發佈 BNO 假消息、分化 BNO 手足 及 國際線，見字勿回，感謝。

證據如下：

====搬石頭張六常 [常駐：校園台]====

POST 1: [時間已證明六常是對的] BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

POST 2: 如果你自問學歷差冇經驗冇錢冇乜體力又想要舒服日子，建議留返香港

POST 3: [勸世2] 英國滿歧視，移民屬不智

P.S. 此人同時擔任分化國際線既工作
攬炒巴 + 重光團隊只係可有可無嘅人，炒作兩條蛋散係冇咩價值

拉

SORUCE:
請問張六常(欣客)(狗隻#36383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

著名白兵打手 母看沸鹽
借意挑釁，離間陣營團結
又專門 discredit 其它 KOL
等條契弟單機就得，見字勿回，感謝

證據如下：

手足比人 DQ 就落井下石，走去吹噓白兵：

３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

47 人比人拉唔比人去聲援：

【緊急】民陣又緊急呼籲香港人對全港最大忠誠反對派既忠誠度！！！！！

幫手洗白共匪熱狗鄭松泰：

【立場分析】假設，鄭松泰有參加35+，如果鄭松泰係第４８位被捕者，鄭松泰應唔應該繼續俾連登仔怒屌？？？

泛民比人拉，繼續落井下石：

【非分化】今日係連登吹奏過黃碧雲既，你地無資格講民主！！！！！

誤導人攻擊泛民：

【理性分析】有無人諗過一個好理性好客觀既原因，去分析香港街頭抗爭點解會停撚左？？？？？

誤導人攻擊吳志森：

吳志森：根據一分事實，講一分真話，反制BNO後會唔會跟住搞埋擁有雙重國籍嘅香港人？

〖吳志森〗在權力面前，袁國勇可以再勇敢一些嗎？
【吳志森引證】泛民生死存亡絕地反擊，以其輿論機器將本土派塑造為惡棍貪錢分化撚新敵人，並以受害者姿態翻盤

誤導人攻擊蘋果日報：

【Fake News盡在蘋果？】袁弓夷 節目Partner 何良懋，親身說法被蘋果老屈國會聽證會言論，搞到返唔到香港

如果蘋果MPF A1唔係問題，陶傑應該為抹黑黃營KOL蠢老鼠一事道歉

誤導人攻擊劉細良：

【警世】不分化不割蓆已輪為最新一輪黃營話語權爭奪戰中的愚民手段！！！！！！

誤導人攻擊黃世澤：

黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

收左 Order 邊個 KOL 訂閱量多就攻擊：

點睇兩大時事youtuber吳志森黃世澤，一個24萬訂閱另一個8萬，但平均收視倒撚返轉一個3萬幾另一個5萬UP？

同時又收錢幫支持國安法既 KOL 洗底：

【國際線=虛偽】神駒直線抽擊國際線對就侵就兇狠，拜登對華「策略性忍耐」就視而不見！！！！！！

拉

SOURCE:
#228 回覆 - 如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

仆街３８號你走啦屌你老母

【連登仔鐘意食精神鴉片】黃世柒係連登過街老鼠，但係黃世柒既連登PR戶口【交加街38號】出PO一直過百過千正評！！！！

你條撚樣改埋名做 五毛/分化撚 名

屈毛就最叻架啦

我頹問交加街38號點解椰子監都坐埋都係五毛
黃世柒條撚樣就放我入五毛list,屌佢老母爛牙佬

又多張圖

啲牙黑撚到